Les petits torréfacteurs - Le mélange de Jules
==========================

Origines des graines
--------------------
??

Notes aromatiques
-----------------
??

Variété
-------
??

Torréfaction
------------
??

Commentaires
------------
19g dans la Flair : amer.

Plus fort qu’aromatique : à tester avec un grammage plus précis

Note
----
2/5 (temporaire)
